黃之鋒今日出番黎，記得我地最初嘅策略，唔好分化!

唔好分化!!!!!!!!!
黃之鋒之前可能做到啲大家唔鐘意見到嘅野，
又或者做錯決定都唔定
但 5年前人人都有做得唔好嘅地方
5年前我地自己都係到互屌，分化自己人
連泛民都可以暫時和解
做咩依家會屌黃之鋒？？？？

中共玩權鬥玩左幾十年
我地先開始醒覺
我地要愈黎愈識玩呢個遊戲
佢係其中一個聚焦嘅人物
唔可以俾中共網軍分化我地

黃之鋒以前串人唔敢坐監 / NO GUN

至少佢要公開向義士道欺先

唔喺隨意侮辱義士, 過一輪不了了之

我地依家係為啖氣定係為左贏抗爭???
係, 5年前,佢做嘅野有唔好,要道歉
泛民都要道歉
鄺俊宇都要道歉
其實個個都要道歉
香港暫時冇人個係冇做錯策略

唔道歉就要繼續互屌???
咁番屋企屌完先出黎喇搞咁多野做咩

推，過去既就由佢過去

我唔係話道歉唔需要
而係係呢個時間執著呢啲做咩
我地依家輸緊香港呀

推

兄弟爬山, 各有各做
輕輕一推

堅持冇大枱就得

要睇佢覺得佢之前係咪有做錯

都係個句
泛民都冇認之前做錯
鄺俊宇都冇認之前做錯
係咪就要繼續互罵,互相質疑
可唔可以贏左先再講呢啲

忍辱負重呀
如果佢幫我地贏左場打仗, 或者純粹聚集更多嘅民意
道唔道歉又有咩所謂
我地要嘅係結果, 唔係過程
如果執著係過程,同以前有咩分別
拍拍手我出過黎架喇,做過野架喇,結果? 我唔理架喇

過去就過去，推

呢個係佢嘅選擇
如果佢從此驚左唔再抗爭
唔緊要我相信每個人都明白
做得幾多咪幾多
我地輸緊呀, 有一個人得一個人

如果佢選擇繼續捨身
更加要一齊拍住上
唔好浪費佢嘅付出

唔好再神化任何一個人
理性啲
多啲相信自己

唔好分化自己人
亦唔好神化任何人
冇人係聖人
連昂山素姬上左位都俾人話變質

但呢個時候每一分力量都好重要